筆直大約8k，買咩notebook好

黎緊九月入大學，平時用電腦都係睇片聽歌，用下word，powerpoint咁，唔會剪片，會打lol (所以唔考慮mac)
求各位俾d建議小弟買咩notebook好 問frd好似話lenovo同dell幾好，有冇ching用過可以講下

dell 機

Dell 廠機唔錯

自己再補hard disk

依加買notebook 只有apple 同dell 買得落

放左Jupas 啦咩？

Thinkpad 唔得

多謝各位ching解答 咁我應該買dell

唔使一定放左先知入到大學既

1年壞底板 2年壞mon

等大學 NOTEBOOK PROMOTION先買

Asus zenpro

Surface 點睇

d人唔係話個陣買電腦好易壞？

真心咩 買咗兩部幾個月 就等我睇下有無伏

ching等你匯報

thinkpad用左兩年未壞

我買咗兩年啦 仲未壞 可以放心

surface

入u 一部surface一部Iphone 搞掂

Razer blade stealth/ dell XPS 都幾好用
Surface pro/4唔錯不過個keyboard唔方便你放係大脾用

razer應該over budget